你永遠都拍不醒在扮訓教的叻哥

扮撚完傻未
跟本全世界都知道真相
只係你個柒頭帶領住班柒頭藍絲盲撐

藍絲咪就係形容佢地依類人

乜撚都唔知 又係到盲撐

其實佢呢D根本乜撚都知
佢出黎係想繼續lead撚住班真死蠢深藍

扮訓既人叫唔醒
只可以打醒

我覺得佢唔係扮訓
佢係真心認為佢所覺得既野係真